有冇人同我一樣會無端端笑

有時喺屋企太會無端端有種想笑嘅感覺，可能係太悶。或者有時遇到啲唔開心嘅事會好自然咁微笑，唔係小丑joker有病嗰隻笑。

有冇人同我一樣？

我係無啦啦諗到啲戇鳩野先會笑

痴線佬

諗起d friends同自己做嘅戇鳩野就會係咁笑

可能望到塊鏡嘅自己好殘嘅時候就會笑到面容扭曲(唔出聲嗰隻)